{
  "AI-powered platform for capturing forms, conversations, and data sources with automated processing and outbound communications": "自动化处理和发送通信的 AI驱动平台用于捕捉表格、对话和数据源",
  "Your Insighto.ai API key": "您的 Insighto.ai API 密钥",
  "Add Text Blob Into Data Source": "将文本Blob 添加到数据源",
  "Upsert Contact": "更新联系人",
  "Make Outbound Call": "拨出电话",
  "Create Campaign": "创建活动",
  "Inserts a large text blob into an existing data source": "将一个大文本博客插入到现有数据源",
  "Create or update a contact using email or phone number": "使用电子邮件或电话号码创建或更新联系人",
  "Initiate an outbound call to a phone number using a configured widget": "使用配置的小部件向电话号码发起拨号",
  "Create a new outbound call campaign": "创建新的出站呼叫活动",
  "Data Source": "数据源",
  "Name": "名称",
  "Description": "描述",
  "Organization ID": "组织ID",
  "Text Content": "文本内容",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Widget": "小部件",
  "Dynamic Variables": "动态变量",
  "Campaign Name": "活动名称",
  "Campaign Type": "活动类型",
  "Start Time": "开始时间",
  "Interval (minutes)": "间隔(分钟)",
  "Attributes": "属性",
  "Status": "状态",
  "Execution Weekdays": "执行周数",
  "Time Window Start": "时间窗口开始",
  "Time Window End": "时间窗口结束",
  "Time Zone": "时区",
  "Enabled": "已启用",
  "Select the data source to add the text blob to": "选择要添加文本博客的数据源",
  "Optional name for this text blob entry": "此文本博客条目的可选名称",
  "Optional description of what this text blob contains": "此文本博客包含的可选描述",
  "The UUID of the organization": "组织的 UUID",
  "The text content to add to the data source": "要添加到数据源的文本内容",
  "Email address of the contact": "联系人的电子邮件地址",
  "Phone number including country code (e.g., 16501111234)": "电话号码包括国家代码（例如16501111234）",
  "Widget connected to Twilio, Plivo, or Telnyx for making calls": "连接到 Twilio, Plivo, 或 Telnyx 进行通话的部件",
  "Phone number in E.164 format (e.g., 16501234567)": "E.164格式的电话号码(如16501234567)",
  "Variables for call prompts (e.g., {\"name\": \"Bob\", \"appointment\": \"tomorrow\"})": "调用提示变量(例如{\"name\": \"Bob\", \"约会\": \"明天\"})",
  "When the campaign should start": "活动何时开始",
  "Time between executions (e.g., 60 for hourly, 1440 for daily)": "处决之间的时间(例如每小时60分，每天1440时间)",
  "Widget to associate with this campaign": "与此活动关联的部件",
  "Additional campaign attributes as key-value pairs": "额外的活动属性作为键值对",
  "Weekdays as numbers (e.g., [1, 2, 3] for Mon, Tue, Wed)": "周数（例如：周一、周一、周一、周一、周二、周三）",
  "Start time in HH:MM format": "HH:MM 格式的开始时间",
  "End time in HH:MM format": "HH:MM 格式的结束时间",
  "Time zone (defaults to UTC)": "时区 (默认为UTC)",
  "Outbound Call": "呼出电话",
  "Not Started": "未启动",
  "To Be Run": "待运行",
  "In Progress": "进行中",
  "Paused": "已暂停",
  "Cancelled": "已取消",
  "Completed": "已完成",
  "New Captured Form": "新抓取的表单",
  "New Conversation": "新对话",
  "New Contact": "新建联系人",
  "Fires when a new form submission is captured in Insighto.ai": "在 Insighto.ai 捕获新的表单提交时发生火灾。",
  "Fires when an existing conversation is updated with a new message": "当已有对话更新时触发新消息",
  "Triggers when a new contact is created": "创建新联系人时触发"
}